[薄酬]jj 插聖誕樹求借8th gen cpu

是咁的
話説blackfriday 見到newegg 大減價
就入手左粒9600k 同evga z370 motherboard
果陣仲懶醒google 左compatibility 見到ok 就扑左鎚
好啦到到左今日扑性day 諗住拆禮物砌好條女啦
點知砌好一著機就出code18
即刻google 咩事啦
結果一睇就知出事
evga 個tech 話Sadly, the Z370 Micro motherboard doesn‘t have a removable bios, we will need to start an RMA for your motherboard to get the latest bios. Unless you know someone with a compatible cpu that can let you borrow it to update your bios....

睇完就知道柒左
講到明一係就RMA 一係就問人借

毒到冇朋友唔洗指意借得到
希望上黎連登有巴打相助
唔放心既我可以放低按金
一flash 完個bios完即還
交收地點就你
薄酬

薄酬不如自己買粒G4900再二手放出去

岩呀

有諗過
但又驚唔support

塊板咁煩 新U又用唔到 Celeron又唔得

係

巴打住邊 睇下我地有冇緣分啦，我有粒i3 8100,可以拆出嚟

唔洗check ip 都知既黃大仙

push,,

幫推

你去HKEPC果邊問ASHOP個鋪主
比錢借地方同借U攪
睇下佢有冇料幫到你

有d 遠

巴打住邊
我可以過黎

上ASHOP問下 應該OK

咁都懶未自己買多粒放出去

自膠
推多兩推無人借收工出去買粒

定係拎塊板去腦場3C 幫你update bios

PS 唔知收幾多 可以fb inbox/打電話過去問下

A SHOP 幾十蚊應該ok

岩，打過去問有冇8gen cpu

仲好，去買粒8700k ，賣走你既9600k

上黎我度 借粒U比你
Free of charge

飛馬電腦Matthew?